group status : 0: reject, 1: pending, 2: approve
group viewer:  0: private, 1: only friends, 2: public
group member status: 0:pending, 1:invited , 2: approved, 3: rejected, 4: kicked


my group là nhóm tôi tham gia
còn my owned group mới là nhóm tôi tạo ra

e dùng api POST members để cập nhật các trạng thái member nha
cái duyệt bài viết đợi a cập nhật status cùng với cái group detail khi nào xong a báo nhé.


joined là để lấy thằng đã join
to_join là lấy thằng chưa join

post status: 1 là pending, 2 là approved 3 là reject 4 là banned